[突發] 城大獸醫都響應罷課

讀城大獸醫既朋友都話學院准許學生8月5號罷實習，院長回覆如下：

（1）獸醫學院明白同學訴求，同意8月5日彈性處理實習缺席

（2）同學需自行與負責老師及相應實習機構溝通

（3）萬事小心，安全為上

巴絲大家繼續努力推到其他大專院校響應